【復仇者聯盟3】結局太驚嚇觀眾要心理輔導 有人激動暈倒送院

Marvel十年大作《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War，下稱《復仇者3》）已上映數日，未知各位觀眾入場睇戲未？對電影結局又有何感想？美國有不少觀眾看完《復仇者3》十分激動，不單有人話要接受心理輔導，更有觀眾散場時暈倒送院。

美國比香港遲兩日才上映《復仇者3》，觀眾看過電影後紛紛於社交網站分享感想，雖然絕大部分都好守規矩沒劇透，但幾乎所有人都對結局表示震驚，以下節錄的反應相當有趣：

有網民甚至分享某位觀眾看完《復仇者3》後昏倒被送院的場面，究竟結局有幾驚嚇先會令觀眾有咁大反應？已入場的你應該心中有數，而為了未入場的你著想，在此不作劇透，但作個最壞打算當心理準備亦無防。

打手味/廣告味濃

美國班鄉下佬特別多撚事幹

做多左啦

人地9 up下當新聞